有冇熟悉法律/勞工法例既人入黎幫手解答下？ 十號風球既情況返工 僱員有咩保障/權益

公司要我星期日返工朝9晚6
預計星期日返工時間 最少都有8號波 更有可能10號波
我諗放工時間路面既情況都應該好惡劣好危險
我想問下 我可唔可以基於安全理由唔返工？
又唔會比公司視為曠工

（機場餐廳返工）

我都係番機場
星期日都要番架啦
番禁區就當呃一日錢
假設真係8/10號波
應該勁少客

影得唔好，希望仲睇到啦

有車返工咩？

thanks! 睇到 我研究下先

唔洗客氣，安全要緊！
除左勞法仲有職安法保障

樓上巴打本小冊子
勞工處有放上網

巴打好波
影完自己都睇得好辛苦